香港邊間包自助餐酒店抵食

而家邊間酒店推出自助餐抵食架
千幾蚊包住1晚最好

都係星期六入住,星期日出返

大酒店

樓主屌到西未

千幾蚊係千一蚊定千七蚊先 如果一千頭就唔洗諗喇 出面食個自助餐2個人加埋都千一二啦 你仲要諗埋過夜 千幾蚊就book晚6 700蚊酒店 剩低4 500蚊出去食吧啦

有心慶祝就唔好吝嗇果少少錢
俾多少少 2-3千差好撚遠